冇腦做淡BTC

飛流直下三千尺
疑是銀河九重天
fall fall fall

疑是銀河落九千

下星期又彈返上去

已經彈緊

52000沽既準備爆倉